Goal -> MainClass OtherClasses EOF
OtherClasses -> ClassDeclaration OtherClasses | epsilon
MainClass -> "class" Identifier "{" "public" "static" "void" "main" "(" "String" "[" "]" Identifier ")" "{" Statement "}" "}" 
ClassDeclaration -> "class" Identifier ExtendsPart ClassBody
ExtendsPart -> "extends" Identifier | epsilon
ClassBody -> "{" VariableDeclaration ConstructorDeclaration MethodDeclaration "}"





/*SARAAAAAAAAAAAAAAA3*/

VariableDeclaration -> Type Identifier ";" VariableDeclaration | epsilon
ConstructorDeclaration -> Identifier "(" Parameters ")" "{" Body "}" ConstructorDeclaration | epsilon
Parameters -> Type Identifier OtherParameters
OtherParameters -> "," Parameters | epsilon
Body -> VariableDeclaration BodyStatement
BodyStatement -> Statement BodyStatement | epsilon 
MethodDeclaration -> AccessModifier Type Identifier "(" Parameters ")" "{" Body "return" Expression ";" "}" MethodDeclaration | epsilon
AccessModifier -> public | private | protected




/*RANDAAAAAAAAAAAA3*/
Type -> DataType ArrayPart
ArrayPart -> "[" "]" | epsilon
DataType -> int | char | boolean | String | float

Statement -> "{" StmtList "}" |
			 "if" "(" Expression ")" Statement ElsePart |
			 "while" "(" Expression ")" Statement |
			 "System.out.Println" "(" Expression ")" ";" |
			 Identifier IndexPart "=" Expression ";"
			 
StmtList -> Statement StmtList | epsilon
ElsePart -> "else" Statement | epsilon
IndexPart -> "[" Expression "]" | epsilon
Identifier -> <IDENTIFIER>





/*AMINAAAAAAAAAA3*/
Expression -> "this" ExpressionFinal |
			  Identifier ExpressionFinal |
			  "false" ExpressionFinal | 
			  "true" ExpressionFinal | 
			  <INTEGER_LITERAL> ExpressionFinal | 
			  <FLOAT_LITERAL> ExpressionFinal | 
			  "!" Expression ExpressionFinal |
			  "(" Expression ")" ExpressionFinal |
			  "new" NewPart ExpressionFinal
ExpressionFinal -> ExpressionPart ExpressionFinal | epsilon



/*MARIAAAAAAA3M*/
NewPart -> DataType "[" Expression "]" |
		   Identifier "(" NewExpression ")"
NewExpression -> Expression OtherExpressions | epsilon
OtherExpressions -> "," NewExpression | epsilon
ExpressionPart -> Operator Expression |
				  "[" Expression "]" |
				  "." DotPart
DotPart -> "length" | Identifier "(" NewExpression ")"
Operator -> "&&" | "||" | "==" | "!=" | "+" | "-" | "*" | "/"  | ">" Equal | "<" Equal 
Equal ->  "=" | epsilon